我預測股joy即將來臨

我估計係一年內會跌落萬四點

大家小心

樂觀過你
兩年內萬四點

仲未走既快啲走
而家係陰乾跌時期